各位今日機場既手足入黎，捉鬼改善地方

今日大家捉到都好叻，但之後處理手法可以改善一下
第一，捉到之後綁起佢冇問題，但又唔使全部人都推曬上去，只係要十個手足就應該可以綁到，太多人只會太亂

第二，影相當然要啦，但盡量唔好打佢，我明大家想還眼，但羞辱佢效果更好，打佢只是身理上，但羞辱係心理上，可以令佢地心理上怕

第三，今日有阻first aid 阻救護阻消防，呢樣下次一定唔可以，因為佢地職責係救人，無論係邊一面都會救，所以唔可以阻佢地，戰場上敵人受有first aid 救走都唔會有人阻，我地都唔應該阻，唔可以學黑警咁阻first aid 救人

今日大家都做得好好已經，下次再做好啲
不分化 不割蓆
光復香港 時代革命

612 721 85 811

同埋下次影完佢相就送埋一邊唔好理佢啦

推

白